[長文慎讀] 21號無論衝唔衝既人都一定要睇

最近發好多夢，依家講下夢入面見到21號會發生D乜

以下內容將分兩大部份：
一. 行動前須知
二. 行動須知
事前聲明，我個夢講既嘢未必啱主流民意，亦唔係大眾諗過要做既方向。但香港人，到底係唔係仲想要重複雨革，重複魚革，重複6/9，重複6/12，重複6/16？我唔想，我真係唔想再見到大家喺到白費氣力，冇錯，係白費氣力。

一. 行動前須知

我諗咁多日積落嚟，我哋冇一個會認同政府有真正改過，建制派議員同官員亦冇真正聽取過民意。但假如所有事情一直重複發生，就算衝，個結果都會同6/9清場、6/12清場一模一樣。
我知道好多人會諗國際可以因而畀到壓力畀香港，但事實上並唔會，甚至有人講希望英國或者美國liberate香港，真係諗多咗，依個世界，唔止香港，都喺國難當頭，邊個會咁得閒理你？就算退一萬步，佢哋肯出聲，又會唔會真係有作用？望下依家中美貿易戰個僵局我諗大家都會知道個答案。

首先，大家一定要明確記住依段短時間內發生既幾件事：

咁樣既政府到依家仲係安然無恙完全係奇蹟嚟。問責制？香港根本從來都冇實踐過，馬時亨、張炳良、黃仁龍、梁振英，基本上硬住頭皮頂硬上做到差唔多任期完滿既人真係數唔晒，反對派同政府既關係基本上可以形容做螞蟻同巨人都不為過。政府官員根本咁多年都係一意孤行，仲要將任何改動都當成對劣民既恩賜咁，然後繼續將錯既講成啱，顛倒是非，指鹿為馬，指黑為白。

入返正題，點解21號要衝？點解唔和理非？

講老實話，和理非可以解決到問題既話邊個會唔想和理非？
事實上係依幾日既和理非每日去到夜晚就會後續無力，一方面係出咗嚟超過12個鐘，甚至超過24個鐘既巴絲體力透支，另一方面係本身就冇任何輪更制，亦冇除咗靜坐同集會之外既計劃。就算full晒真係200萬人包圍政總同立會，班狗都可以繼續喺玻璃窗入面食花生，因為對佢哋唔會造成任何直接威脅，你癱瘓得交通越耐，癱瘓得經濟越耐，反正一定會有班支持政府既人咬返你哋轉頭，甚至自己人超過大半都會頂唔順。再和理非落去，就唔會淨係好似6/16晚咁得返一二千人咁。

「夫戰，勇氣也。一鼓作氣，再而衰，三而竭。」

相信無數人聽過依句，講打仗就係要靠士氣，士兵第一次擊鼓嗰陣士氣最為高漲，第二次就會變弱，第三次就會士氣耗盡。今次一百萬人之後竟然可以再出二百萬人簡直係奇蹟，但都冇人把握機會。學唔少巴打話齋，莫講一個國家七份之二既人口，淨係二百萬人既示威基本上係一定顛翻到政權。都算，大家慣咗和理非，fine，覺得有少少作用，OK。咁唔知大家知唔知上面依句典故仲有後句？

《左傳|曹劌論戰》：「夫戰，勇氣也。一鼓作氣，再而衰，三而竭。彼竭我盈，故克之，夫大國，難測也，懼有伏焉。吾視其轍亂，望其旗靡，故逐之。」

搵埋翻譯畀大家：「作戰，靠的是士氣。第一次擊鼓能夠振作士兵們的士氣。第二次擊鼓士兵們的士氣就開始低落了，第三次擊鼓士兵們的士氣就耗盡了。他們的士氣已經消失而我軍的士氣正旺盛，所以才戰勝了他們。像齊國這樣的大國，他們的情況是難以推測的，怕他們在那裏設有伏兵。後來我看到他們的車輪的痕跡混亂了，望見他們的旗幟倒下了，所以下令追擊他們。」大家覺得似唔似依家我哋同政府既情況？建制派、官員、大量政府高層依家正喺到鬼打鬼，仲唔係我哋將行動升級到最大，真正一鼓作氣既時候？仲要留力、靜坐、扮基督徒唱聖詩？

仲有一樣好重要既嘢，依家係死咗人喇，有人犧牲咗喇，我真係完全估唔到所有人出嚟行完一日就當幫佢報咗仇咁。甚至隔咗一晚已經少咗9成人個腦入面仲記得梁烈士。照我睇法，要政府官員同警察一命填一命都不為過，班狗根本全部都係殺人兇手，應該要全部死刑。我估大家根本都唔係好切身咁感受到件事，試想像下被迫到自殺死嗰個係自己既仔女，或者係情人、父母、最好既朋友、你最尊敬既老師，有冇幻想得出個自己會好嬲好嬲既情景，想唔想像得到自己會希望嗰個迫到佢自殺既人有咩下場？
醒下啦，香港人冇犧牲精神啫，我估唔到就連其他人既犧牲精神都冇人sense得到，如果再唔做任何嘢，或者繼續重複做之前既行動，佢既犧牲根本係白費晒！！！！！！！！！一日再跟人哋既規矩玩，再喺人哋既建制下抗爭，就一日都唔會成功。再講，林鄭政府只係成個副本入面既一隻細BOSS，都打唔贏既話真係可以返屋企瞓覺，唔好再階段性勝利喇，唔好再輸少當贏喇！

出嚟啦香港人，冇犧牲精神，都有獅子山既互助同拚搏既精神掛？

你繼續硬要和理非，我唔會阻你，但請你都唔好阻我哋，好好學下MLK同Malcolm X既互助合作。要保持自己既道德高地就請唔該成為勇武既人既盾牌，而唔係調頭嚟大叫「和平」、「冷靜」。

一出現勇武同大型強制式社會運動，就一定會有人反對。如果你唔夠膽勇武又唔想淨係靠和理非既，唔該你幫幫手派下傳單，share多D圖，令大眾少D反感甚至支持勇武。或者叫下多D人出嚟，每多一個人，係多好多。

下層樓講第二部份。

二. 行動須知

首先係一堆指南

1. [Gear撚] 催淚彈對防指南

2. 知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備

3. 台灣軍人教點樣對付催淚彈

4. 如果迫到警方設防線就參考我之前開post講既游擊戰術：

5. 唔玩游擊玩多人既話：

6. 所有決定去天橋同非地面樓層作戰，或者係企中排而非前排既巴打：

前排既所有人都要帶備一支黑色噴漆，一有機會去到警方前排就要即用，如果一個唔好彩被狗擔走都有用，一定要直接對佢塊面塊玻璃噴。

7. 唔好再好似對立會有情義結咁，立法會同政府總部對冇裝備既人嚟講係難攻又難守，分散投資，而且玩游擊，成個衝突會變得容易好多。禮賓府咩環境我唔熟悉，不過都有巴打放咗上嚟：

圖解香港禮賓府旅遊路線

8. 可以一鼓作氣佔領成功，唔使用到咩戰術固之然好，但一定要記住依個並唔係我哋既目的，只係一個手段！就算今次所有嘢都搞掂，下次呢？再下次呢？我哋想要既唔係眼前既一切，而係過往所有追求失敗，所有被建制派染指成「無聊」、「反社會」既訴求，一一得到正面對待，一日香港仲係被中國既建制食住上，香港一日都係倒退緊！

我哋既訴求係：
(一) 完全撤回目前既修訂逃犯條例草案
(二) 取消612暴動定性
(三) 撤銷對示威者所有控罪
(四) 追究警隊開槍責任
(五) 所有相關政府官員、議員問責下台
(六) 雙普選
(七) 撤回明日大嶼草案
(八) 仲有大把

依家唔係得寸進尺，而係要得到我哋應有既嘢！
大家試回想下由人大第一次釋法開始，香港班建制派係有幾咁開心，香港政治環境係變到幾咁黑暗，試回想下究竟係邊個22年以來一直得寸進尺。

以下開放討論，我唔打咁多個人感受喇，真係發咗個好長好長既夢，希望大家可以令我、同埋所有香港人清醒。

push

推

我唔再自己推喇，之前開咁多PO都係自己樣衰衰喺到推，再冇人理就算數 ;)

我會幫你推爆呢個POST!

好重要，一定要睇

Push

咁高質有冇得推比多d人

個人建議：
1。一定要有防裝 至少魔防（毒氣）否則佢地一放又全軍周圍亂走
2。游擊但唔可以太散 因為速龍又會追人黎咬
3。轉守為攻 攻就最多用蛋同蕃茄頂住先 你用其他無撚用 你睇佢地又長盾又成身甲 防裝人牆推好緊要
4。要保護記者 或者後援見有人就比狗捉或者打要即刻錄影！！！話比記者知！！！！

Push
希望大家有共識會準時出黎先

唔奢求每個人做最前線
但至少出黎ready升級同俾啲support
唔好做鍵盤戰士，而係個人真係出黎support
前線唔係你肚入面條蟲，見唔到有人係後面，我地真係會開始質疑自己
到左場你真係想做和理非
咪嗌下拎手機幫手記錄下發生乜事囉，要求唔高啊？？
有心嘅吹下雞，自己同人都出左黎先，實會搵到自己可以做嘅野

我最期待嘅post出現喇

good post
希望到時有再明確啲既行動

有冇人可以sum up d戰術整第二本戰術手冊 update番之前有個巴打 endgame個本！

一定要睇。

well said

PISH

push
大家有idea嘅留個言講啦
唔好淨係正評push完就走

推爆

重有恢復以往所有被DQ的議員的資格 同要求承諾不再DQ任何人的參選資格

依家要重點做文宣要人21號出先

樓主對於兵分三路有咩意見？
我就唔太同意 始終我地唔係軍隊 分散左會太亂 同缺乏前線義士

起碼有4-5000隻狗

點搶到野仲要贏呀 咪FF啦

你話失敗主義又好點都好 根本就係送死

我建議要1->2->3咁去
1得咗就要放多D哨兵喺附近，然後調動大隊人手去2
2得咗就同樣做法去3

如果1就已經唔得，就要即場通報轉主攻2or3

好post 要推

就算失敗都可以引起回響
基本上一定要上

實用文

你咁做只係叫哂班仲有勇武抗爭意志既人去坐冤獄

4-5000隻狗，然後呢？

你可以選擇留喺屋企睇電視，有好多直播台啱你，使唔使推薦？

蛋同蕃茄真心？

推爆推！

士氣真係唔好再消耗

pish

我尊重義士 支持勇武

但係你呢D係送死

推多次
多個策略多班人見到多啲人做
唔同意都可以推等同意嘅人可以見到做
最緊要等兄弟見到有山咁先可以爬
推啊屌咁好嘅idea唔可以沉

點睇？

香港人真係好善忘
明明612衝完先搞到而家政府亂哂手腳
有咁多政治籌碼

但過左幾日就開始不停叫人唔好衝
明明早幾日仲興過火屎
又唔諗下大家配合先係最好 缺一不可

兄弟爬山 各有各做

成功就唔係冤獄，未成功就放棄既話，每日掙扎生存同坐冤獄有咩分別？

如果打輿論戰
可以針住警方啲仆街野打
樓主中信大廈張圖就係警方濫用暴力最好例子

一齊做好準備

勇武靠你地！！
唔可以俾佢地咁就無左件事！
一定要清算佢地！

人夠多乜都有可能

推到死都推

Pish

和理非企後面都要帶口罩呀！
612已證明班狗無性

Btw 大家重點可以由撤回送中咁單一
變成警察濫權 官官相護為主
因為有啲人真係開始袋住先
所以我地都應該轉一轉focus
我地仲有義士要救 件事都要有人問責
我地唔要再睇高官傳波
請大家廣發

巴打寫得好好！幫推！

好文

大家要加油

高汁po
真心睇晒去

推撚爆

[深度分析]香港人的抗爭理念

高質post，不過有少少踩界，大家be water，記住要發夢

推撚爆佢
再和理非非就真係戇撚鳩鳩啦

推 多啲人睇比下意見

重要post

戰術上唔同意要傷害任何人，不過要諗辦法解除部份人嘅裝備，用又好，收集銷毀又好

唔係講笑
搶裝備真係會死人㗎
唔樂亂嚟

請置頂

一樣還一樣，你要求得越多越少人跟，好似我咁支持人工島反逃犯咁出定唔出好

要求正面回應，而唔係所有訴求強推/強撤，要有一個所有公眾都信服既答覆同後續籌劃就夠

幫推

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

平和的方法用盡，除了勇武點樣達成所願？
如果你比唔到答案，何必令有志者灰心？

屋企安全上網指南
[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

Pushhhhh

要維持最低級武力不如去靜坐算
加上寫到明唔係搶槍，搶到都要即時公示拎走入面5粒子彈

利申在先，我都係上個星期日有份叫人唔好衝嘅其中一位
果陣嘅感覺的確唔係適合衝嘅時候
第一，立法會當時冇人，衝咗入去都冇用，又唔係插旗正式成立臨時政府
第二，民意傾斜係來自和平遊行，要必要keep住民意支持
第三，唔想日頭做咗場好戲俾國際社會睇，夜晚衝就轉移曬日頭嘅成果

自從林鄭嘅五無道歉、達成621死線共識之後，情況已經改變
呢幾日足夠時間俾文宣向國際社會同埋香港市民
篤爆林鄭嘅五無道歉只係拖延伎倆
621死線過咗之後，勇武派同和理非非應該各自爬山而且冇任何衝突
和理非非想繼續唱歌想用不合作運動去表示不滿冇問題
希望勇武派唔好恥笑
相對地，勇武派要衝擊要佔領，和理非非亦唔應該話人係鬼
今次大家訴求一致，大家只不過用不同手法去從不同角度夾擊敵人
可以的話，冇人想流血，冇人想被警察拉
文宣組，和理非非同勇武派各自有自己崗位同任務
團結就係力量，大家都加油

不合作運動得啦 金鐘守住 其他可以試下中環行街 百花齊放

推認真post
唔會再推飛機post

推畀更多兄弟知

好重要。一定要睇。👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻
清晰先知要做咩。

唔好放棄

幫你推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

講真

發夢上次有朋友入到立法會入面D狗仲多過出面

義士充其量都只係有防裝 無進攻裝備

好詳盡

pus!!!!

推推

催淚彈應付真係要睇
人群唔可以散

推爆你

加油！

Push and support

畀你成功打低曬啲警察，衝到入立法會，然後呢?
林鄭就會下台嗎?

禮賓府路窄而斜 易守難攻
差佬放幾個鐵馬封入口示威者已經好難攻
而且行上山已經消耗一定體力

就算攻到入去可以守一排都好
都唔洗旨意出到黎
警方可以輕易斷交通 咁樣就唔比示威者逃走
亦阻止援兵到場

非常唔建議禮賓府 警察真係可以輕易把守
利申最近實地考察過

感謝巴打將個夢記得咁清楚
想問下夢入面組隊係到現場隨意10-15個一組？

各位手足 我地會夢想成真

義士勇武前排
堅盾和理輔助守後排 物資線
弓手雞蛋海
醫療救護回血
網軍議員輿論帶風向
文宣召援軍結集
長輩圖民意戰
鍵盤戰士滲敵分化
魔攻聖詩詠唱 精神攻擊
登記選民 踢建制

其實唔止..
各有各做 總有你做到嘅野

pushhh

推
btw 各巴絲發嘅夢都幾詳細

推
日日睇人互射.個政府到底失敗到咩程度

推
和理非表示認同
我認為而家唔係應該諗會唔會失民意，而係點先可以愈衝愈有民意，以戰養戰
人心諗咩其實好受人影響
如果泛民話衝係鬼，衝就係鬼，就會令人聯想到佢地違法同暴力，所以失民意
倒番轉如果大家一齊帶風向，合理化每個衝擊行為，塑做義士係革命英雄，正因為政府連200萬+1都唔聽，已經唔能夠期望政府會聽合法和平抗爭既意見所以先要起義，歌頌義士捨身取義，民意就會係支持用更激烈方法抗爭而唔係互相督灰割席
我地作為和理非要善用我地作為和理非既優勢，就係感召力，我地未必敢衝前線，但係如果大風向係支持衝，我諗和理非係可以影響到更多會衝既人出黎支緩

推呀

好詳細 推

我相信社會上有部分人會覺得暫緩=撤回，而覺得我地再衝係搞事「都停咗啦，又搞咩啫」之類，而令輿論傾向維穩方面；會唔會考慮將訴求改一改，著眼於：

(二) 取消612暴動定性
(三) 撤銷對示威者所有控罪
(四) 追究警隊開槍責任
**公開受重傷但音訊全無嘅義士依家嘅情況
(五) 所有相關政府官員、議員問責下台

現場組隊好過網上
我諗有試過既人都知，現場組隊真係好容易做到

必推

睇咗做衝鋒21

用油漆真係幾好... D速龍事後甩左甲都可以追蹤返個人

推撚爆佢

各位好 阻阻大家
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。
===============
建議巴士路線及巴士站
===============
【新巴】13 旭龢道 - 中環（大會堂）23B 寶馬山 - 羅便臣道
【城巴】40M 華富（北） - 金鐘（政府總部）
【九巴】103 竹園邨 - 蒲飛路

===============
建議地鐵步行路線
===============

===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1. 禮賓府正確的出入口和閘門總數
2. 禮賓府旁舊樓梯及非行車小徑等Google Map無法標示之通道
3. 急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
4. 野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
5. 由蘭桂坊或香港動植物公園前往的最佳路線

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式

最後，禮賓府係法定古蹟，落成年份為1851年，相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課等每年既開放日一到就一齊去啦平時無開放千奇唔好去呀

除咗火攻爆炸，其他推

依個正正係用油漆既目的之一 —— 解裝

想問下佔領左立法會之後下一步係點，
given that, 1.大口狗可以揀其他會議室開會
2. 射催淚彈入會議廳

個夢好暴力

認同要勇武

再推

立會唔係目的地，只係一個中轉站
失守就棄，轉攻其他地方
目的係要香港政府癱瘓，同逐一回應訴求

唔可以安於現狀

我今次真係含住淚咁推post
我呢幾日不停同人講 我好想世界和平
我希望大家都可以平安

!!!!!!!!!!!!!

泡泡槍有無用

推爆佢

點講都好，最緊要係保持到唔同隊既通訊聯繫，因為一發生衝突，有機會連網都上唔到，到時好易會有隊伍比人孤立。點都要搵人做通訊社兵去維持住通訊，通訊兵比完消息比隊長，再由隊長叫隊員進攻或者撤退。隊員就要絕對信任隊長既指示。戰爭最大難題就係有組織咁行動。

利申：睇緊啲戰爭美劇尻up緊

推!

好同意應該襯有士氣時一鼓作氣，
香港人太善忘，放兩放冷處理一下又會回復日常

lm

推!!!!!

岩 和理非已經無用

兄弟啊，唔該你保密，你咁通曬大d毛狗咪知撚道曬，為你推推

好詳細

如果大家想要多啲資料可以睇睇整合post
最好就廣傳同埋推post啦

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

大家加油經過左呢一兩個星期 覺得好多香港人都覺醒左 包括我 雖然唔識做前線唔識衝 但都會出嚟起碼多個人多對手

終極懶人包

sorry, 有冇人同我一樣睇錯做“衝鋒21”

絕對係

唔想開post再講
今次呢場抗爭唔係一日半日既事 可能係長久
希望手足可以繼續行出黎
星星之火 可以燎原

！!!!!!

衝還衝，唔係亂衝，腦衝，送頭
點解衝 ? 點樣衝 ? 衝完之後點 ?
都要諗左先。
而唔係衝完，送完頭，跟手比人清場
亂衝只會加劇同狗對立，同令前線受傷，淋病只係當睇戲，對佢黎講咁厚面皮係乜事都冇發生。
衝立會我最唔buy，就算衝到入去，唔熟地型，都係比狗包翻轉頭。
其實我一向唔buy近戰勇武，裝備上先天差距，啲狗一身神裝衝過黎只能退。
最好就係保持距離，打游擊、拉扯、牽制、持久戰、消耗戰。
如果真係想衝，一切都要諗左先。

唔好意思竟然睇漏眼一個咁重要既post
推推推

push！

之前都好多人講過，油漆裝係氣球入面，會唔會好過番茄同蛋?
一樣係遠攻，但一旦打中遮擋視線功效好好多

依個係一定
所以見勢頭唔對既話，一定唔可以再留戀一個地方

各有各做啦 本來我都係咁諗
但係諗深一層 冇和理非嘅民意支持
612出師無名之餘 仲應該會畀人屌到仆街

認同樓主，和理非對第啲國家或者有用，但唔係香港政府。

好文已shared 推

當大家時間越長可以自己就如此消彼長
大家都要勿忘初衷切回惡法釋放被困人士
多謝樓主分析

唔緊要 大家都係想出一分力啫

各位會上前線嘅朋友一定要小心，要全身而退！贏固然重要，但真係唔希望見到再有人受傷

一定係跟呢個

推，寫得好好

衝！！

推上去

幫推
有個意見︰慎選一雙跑得快好世界嘅鞋！
成敗重要，但勇士更重要，對家成身裝，你跑得快嘅，向前向後由你話事
平時冇事就去練下跑、練下氣啦

唇齒相依 互相支持

.

和理非請進(到底21號應唔應該衝)

多謝巴打，又見到你
一定，同埋依一年嚟已經減咗20kg

香港精神互相射波

推左先睇

樓主好有覺悟
推

即係星期五係去禮賓府？

推啊咩冇人理啊

推撚到上天花

和理為盾，勇武為劍

Pushhhhhh

咁你有咩好提議？

發夢個陣夢到嘅疑問：
1.如果啲警察放軟手腳唔同我哋對打呢？咁點好？
2.要攻入去邊個位置？
3.攻咗入去後要去邊到？攻到邊個位先係最終目標？
4.攻到入去後要做啲咩？

推爆佢！！！

呢個真
如果無人又無會開的話 衝真係會白送頭

香港人加油

推！

大家真係要睇曬！

唔衝既人可以一齊合力界走建制派，有心既朋友仔可以睇睇愛和平反暴動聯盟，目標追究工聯會暴動責任，DQ5個議席

其實你講既野係有道理，但我覺得要有樓主程度既覺悟同犧牲精神，全港真係唔知有冇一百人...

1. 咁就最好，直搗黃龍
2. 咩意外都冇就梗係立會、政總同禮賓府，如果有意外就執生，立會failed就政總，政總failed就禮賓府，禮賓府都failed就全港通行，游擊並唔需要目的地
3、4. 「位置」唔係最終目標，成功爭取先係最終目標。假如攻爆晒所有地方，政府都係放軟姿態，依個基本上可以叫做無政府狀態

好重要，要推

順便分析埋和理非喺當日有咩可以幫到？

你加愈黎愈多要求落去，連雙普選，明日大嶼都搞埋，只會有反效果。唔好一步登天啦，集中搞番反送中既相關議題

Lm

[深度分析]香港人的抗爭理念

推

同意！俾咗咁多日時間考慮都係無回應嘅話係時候升級！

屌，全中我心聲
和理非既人幾時先真真正正完完全全清醒？

5. 唔玩游擊玩多人既話：
請唔該見一隊防暴，見一隊警察，就衝一隊，就算得一千打二十，都冇可能，係冇可能會輸

衝完立即將警察既裝備傳畀最前線肯衝最前既人，多幾多件就多幾多個人打得過警察

要識利用敵人既武器，尤其是已方戰力不足情況下

對別人仁慈對自己殘忍,
分分鐘拎開個面具係公安黎仲可以拆穿埋公安扮警犬

睇晒 推！

姐係咪玩 END GAME ??

推 香港加油

只要我哋仲有一個人剩，都唔會係end game
相反如果任由政府繼續助紂為虐，一早已經end game咗，依家可以話係restarting the game

好文要推

push

其實首要訴求真係1-4

呢個post要置頂

of course
佢搞掂到是但一個都值得開香檳，但我哋一定唔可以止步於此

唔係唔支持 但聽日點樣升級做咩好 衝入立會嘅意義無咗 好似只係同警犬鬥打咁

有氣憤係施政報告教師每人加一皮人工，一定要反

咁即係要直接革命？有無理解錯咗個意思？
邊到搵嚟咁多人可以同時轉移立法會、政總同禮賓府？
入到去裏邊之後，要做啲咩先可以控制到話事嘅人？目標人物係邊個？同埋無任何有殺傷力嘅武器之下要點着要脅話事人？
呢個年代啲高官/公務員唔駛一定要係政總入面，都可以維持運作，只要有部電腦就得，點樣做到無政府狀態？
咁攻咗入去後，如何可以確定警察唔會用強大殺傷力嘅武器？
最重要係有幾多人有死嘅覺悟？

啱

你最好叫人係銀行換曬D 美金出來

心水清

21號發夢見

推，總於有

和理非出黎都有用
你唔洗企最前 唔洗衝
企後面撐下人數，傳下物資都幫到啲手架啦

出黎啦

我發夢個陣見到當日，想組隊既人一見到有裝備嘅巴打，就衝埋去問佢一齊組隊，夠10個人就自己做嘢，如果見到其他人有小隊，再問佢哋夾下點一齊分開做。

利申發夢

1. 唔夠多人既話我完全鼓勵打游擊
2. 睇你點定義，片面去講，6/12都算係革命既一種
3. 目標人物首當其衝梗係林鄭
4. 太陽花學運有冇殺傷性武器？
5. 我指「如果政府係咁既反應」同無政府狀態冇分別
6. 依個我真係答你唔到

推左先

我係嬲到想唔止一賠一嗰種，要連坐制先啱。
不過香港唔會做得到

推啊

漏咗答依個

基本上係要預咗會用
如果唔係既，輕鬆畀我哋通關，我都會好開心
但你睇下6/12

上

血債血償

唔應該用消極嘅諗法去諗

6月12 衝立法會前 無人會覺得林鄭會暫緩二讀
衝完佢就出黎講暫緩
6月19號和理非成功拎到咁大嘅光環
係時候利用光環訂好死線
死線前得唔到回應就要比政府知道我地會再有行動
向政府施壓

勇武最合適既整合post

12號個日我後悔到現在
點解個日冇係前排
要班後生仔咁樣頂
今次為左我無悔既人生
係我倒下前咪撚住想打我後面班年輕人啊

(發夢做sup，明明係肉盾加點

好撚癲巴打好野

另一樣係防守地點
好多人鐘意守天橋底
但我想講係人地有遠攻嘅情況底下
基本上係低位守高位係玩命同自殺

一定要睇，推

我代表自己既良心多謝你

之前真係太冇部署

推一推

太陽花學運的確係無武器，佢哋攻入去有明確目的同意義。
加上佢哋係舊建築物，結構簡單，無咁四通八達，係攻打嚟講，難度係容易好多。
最重要嘅係，台灣係民選國家嚟，佢哋做嘅所有嘢都要同選民交代。
但香港政府只係傀儡政權，係唔需要向市民交代，咁如果記者跟唔到入去，無人拍低發生咩事，佢哋可以係密室入面到進行屠殺都係大條道理。

捉住林鄭做人質真係有用？佢唔係皇帝or 女皇，佢條命除咗對佢家人嚟講，對任何人可能都係毫無價值可言。要放棄佢同犧牲佢都係好簡單嘅事。
仲有一點就係，我哋沒任何地圖！究竟入面係咩樣，有幾多條路？幾多秘道，可以點樣走？可以話係完完全全無人有研究過，點樣攻到入去都係一個大疑問。

真係要攻係要好有策略咁去攻，仲要最好事前已經摸清摸熟位置，咩時間有啲咩人係到，咩位置可以匿埋，點樣可以進可攻退可守。
否則成班人攻咗入去，仲好似盲頭烏蠅咁四圍咁走，都唔知道做緊啲乜同去邊。

好老實講革命的話真係唔係咁樣玩法。

拿我個夢冇鼓勵過人造成流血架
所有嘢以保護自己同大家為先，除非必要，真係除非必要

番茄雞蛋細細個最鐘意

推到個個都睇到

我可以講 比你衝到入去咁又點？ 議會先係真正既戰場， 人民既力量係去support 議會 確保議會有人為真正既民意發聲！ 如果呢一我地夾硬嚟只會為人垢病！ 損失民意， 下屆立會輸梗！

立會再輸代表幾整個家拱手相讓比共產黨！

凝聚民意 對準選舉同議會 比壓力各界既議員先係王道

推！巴打好有心打咁多嘢
唔好俾佢沉
岀面好多廢post

你假設到咁樣，個政府同政權根本係極惡勢力嚟又陰險又無敵
咁請問師兄有咩更周詳既計劃？
我R爆頭先打到依堆嘢出嚟，亦係我依幾個禮拜既心得。

簡單啲講
而家指令太多 香港人步伐跟唔上
69 612 反送中 一個目標ok
而家又撤回暴動、追究黑警、HA私癮權、真普選、國歌法、明日大嶼
咁多樣嘢 普通市民唔會跟得咁貼
亦都覺得太多樣嘢好攰好煩

我明白大家都想襯住大家仲有火去achieve香港應有嘅嘢，亦都明每樣嘢都有deadline
但而家根本大家想拿拿林爭取晒所有嘢，實現理想民主社會

一開始大家都知道呢一場喺一場持久戰，唔喺一朝一夕可以推翻腐敗嘅政權，好多嘢需要時間去醞釀，強推會物極必反，氣勢大失，而家己經失緊勢，得返連登做緊嘢，但普羅大眾根本跟唔想。

好多人話兄弟爬山，各有各做。咁多樣嘢一齊做，無晒焦點，唔好話七一遊行，單喺621已經失焦。

唔喺想分化，失敗主義。只喺想大家靜落嚟睇清楚而家狀況先再去決定下一步行動。明白大家有心有力，但冇人成件事唔會成事。

建議大家為集會定立明確嘅目標，咁人先會聚集。

621 7點見

想講唔關覺悟事
而係需唔需要事

需要咪做，唔需要咪唔做
覺悟一早有，唔係點會開po

sorry，唔明點解你咁講

辛苦巴打 推

推
手足們加油

Pushhhh

如果只係我一個人都已經有咁多疑問
咁係咪代表個計劃唔夠仔細？
就係因為呢件係大事，變數太多，稍有失誤，都會功敗垂成，所以更加要謹慎。
實行一個周詳計劃，就係要有無數嘅假設係入面，然後再諗點樣一一去拆解，咁樣先可以增加成功率。
所有嘅計劃都係咁樣嚟，真係要諗得多啲遠啲先得架。
當然你發夢諗到嘅嘢係有用嘅，但前設係要有一班抱住必死決心嘅人。
因為無人可以贏得到連死都唔怕嘅人。
但當計劃未周詳，咁就算畀你有幾千幾萬個死士係手，都只係浪費。

本身個議會制度就畸型，莫講真普選

strong po must pish

pishhhh

唉屌，我有名你叫，你地加油，我支持你地。

重要

所以你指我上面解答唔到你好多疑慮？

我知要周詳，我盡咗力，亦希望有更多人出力，包括師兄你

push!

正評

高質 pish

用噴罐油漆不可行，因射程太短。户外基本上用不到。

：

噴就係for近戰only
主要用都係用一整罐，由空中去倒好過

好詳細，推呢個

多謝你，我收到哂

我真係好想啲警察血債血償
不過香港人實在太乖

希望贏左之後, 個基金可以將啲黑警告晒上國際法庭

推 高質post

我建議大家用ig account 落下廣告 可以set 接收既年齡層 $100已經可以接觸成一千人

香港人真係太純品

最主要係睇唔到攻咗入去之後，有咩可以成為談判籌碼？
同埋到底係要推翻政權？定只係要求撤回、唔定性暴動、放人？
攻入去呢個行動，會需要犧牲幾多人？有無一個估算數目？
再諗多啲呀！要諗到個計劃嘅漏洞係最少先有成功可能。

努力推！！！

推推推推推

強帖留名！

推。加油

好文要推，呢次真end game

1. 談判籌碼最簡單就係香港年青人既未來，一係就香港少咗一大部份有承擔、有能力既年青人，一係就係讓步。我覺得仲有其他可能成為籌碼既嘢。

2. 首先特首落台，雙普選重選議席、特首，你覺得算係推翻咪推翻，我覺得唔算，因為香港好難做到改朝換代，最多換晒d饀佢。

3. 全部訴求都要全國性同意既做法，例如公投、政府逐戶直播式取向調查等等。

4. 犧牲，任何形式既計劃都答唔到架喎。

推上熱門啦屌，人都犧牲埋，仲有班人行一日就當係做左野

依個真係最大問題所在

I!!!!!!

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

新增發佈資訊平台
Instagram:
Telegram 聯絡:
Telegram 情報:

如果你或者身邊既人仲諗緊620、621好唔好出黎...請入一入黎

和理非都好重要，但請唔好篤灰

過左五年前同兩次遊行嘅教訓
仲以為
「“淨係”和平示威就可以成功 」

呢一點好可怕

唔係話冇用 好有用
但一定唔係“淨係”

二百萬人上街仲唔夠？你地仲想搞事？你想衝邊樹？唔關我事架我一早叫左你地咪做。我地會加強社區工作提升公民意識⋯

香港人既教育係趨向個人意識，淡化集體意識，好多時做出嚟既嘢唔會討論到有咩進步空間，而止於現狀。希望今次大家真係盡力一拚，唔好再輸打贏要。

想去 但咁短時間咁多次罷工
唉

搶已經危險，
搶到都冇人夠膽著
始終警察裝備喎

勇武之劍同和理之盾係時候嚟一次穩守突擊

Push!!

必睇

你唔着我着

同埋重點係解除對方武裝

推！
戰術係咪work我唔知，但同意第一部分，和理非解決到邊個唔想和理非？

PUSH

多謝巴打，第一部份同第二部份既結尾真係我既肺腑之言嚟

其他行動無意見
但如果真係有心救果5個義士就唔可以搶警察裝備
你一搶 無論佔領成功與否
5個義士本來由咩都無做過的政治犯
就會被等同於搶裝備非法佔領的人
到時政府大條道理唔放人

戰術work唔work我冇辦法保證，但一定work過冇戰術。

好老實講，我一定唔會係連登入面最聰明嗰個，我更加希望既係有人出嚟集思廣益，當我講既嘢係經驗值咁吸收入腦就夠。

兩件事嚟

同埋言下之意，連搶盾牌保護自己都唔得？

幫推 希望大家為左烈士同香港搏盡

我得一個問題 如果班狗用槍 唔理實彈定橡膠彈
我地點守？
搶到槍的話會唔會用？

推呀屌

真係要多d文宣講下點解621出黎咁重要

如果面對面既話，見到槍當然要跑得就跑，尤其是實彈，所以先講打游擊最好，但如果夠多人，唯有靠前排既盾，唔可能咩防備都冇就企前線。

至於拎到槍處理方法，依個post 2樓有講到

依個post其實算唔算

幫推!

推！！

。

置頂呀！ 已經好少討論戰術post, 其他基本上係到飛機緊。 保持緊張，未完未完！

621？

不了。

衝了傷了冇人理。

怕了。怕被清算。

我現在很愛國愛港。

啱啱見到 重申 我唔係想駁斥
如果到搶裝備 甲可以著 槍要掉
到面對第2隊 啲狗一見到你就會直接開槍
係冇乜武器嘅情況下 點有效反擊？
同埋哨兵點樣傳送信息 一比人圍就好易團滅
用對講機？
冇追po 如果有人提出過 請細力屌

辛苦哂樓主

唔好意思，阻一阻大家

麻煩大家廣傳整合post
[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

拎防具就足以增加佢哋用武器既理由既話，咁冇得講。依個時候就輪到油漆隊做嘢，最有效反擊我淨係諗到依樣。

同埋想講防暴個長盾真係好重要。

哨兵方面唯有靠後排接送信息，除非游擊，游擊個個都可以拎手機睇風頭火勢。

唔可以被圍，所以唔建議多人，行事要迅速。
真係見到被圍就要四周圍至少兩三個隊伍去救，除非被圍到四面楚歌咁

同埋游擊唔存在團滅

可惜，根本唔多香港人留意

推啊屌

守呢?
假設真係攻到，然後呢?
齋坐等對方消耗我地?

多謝巴打技術分析 21號只許勝不許敗

如果真係衝
時間，地點，裝備點安排

推爆佢 完全認同

其實點解揀21 唔揀23？
利申 冇follow up開

搶仼何一件裝備 都一定會令狗升級
所以如果真係行動 要搶搶盾甲先
游擊用電話一定唔得 太慢 唔會有時間打出同接
一係就每小隊隊長or一個人帶啲即時通訊設備
但而家時間好小 求拋磚

攻到先定條件同死線，依家咩都未有我估好難有共識住。再者，到時政府同警察會出咩條件都未知。

我會建議限定即日出記招答覆所有議案重新審議，而重新審議之前要大改香港政制先，係一條好長既路，但政府答覆唔到依樣既話，就冇意思。

同埋游擊守則，守唔到陣地就退，立即轉移目標，然後攻陷。

6.21集中四大訴求唔該

我冇組織，裝備既安排上好難答你，我自己都係自備所需。

時間地點我諗大家都有共識6/21朝早7點金鐘或者附近即場do?

我覺得手機真係已經最快，
同埋只要全場一半人用4G網絡，一半人set用3G網絡，基本上係唔會上唔到網。

即時通訊設備我都唔知可以點統籌，搵人買一堆，然後即場每隊分派？

[香港加油] 想喺聽日deadline前激勵下大家

up

6.21衝係無作用,對家玩棄城,你衝乜鳩,除非你玩革命攻佔,如果唔係玩返和理非先

巴打有料

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

再玩膠，我地就會輸，唔好再俾膠post分散我地嘅注意力，同我推晒下面啲post上熱門！

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品

裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
[突發]新假期繼野餐之後又癡咗線
緊急！邊度可以買魔防裝

盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
得黑警有盾牌？我都有！
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察

物資
作為一個物資站站長，我想同大家道個歉
野餐物資／通訊檢討小組（重開）

鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法

地形
圖解香港禮賓府旅遊路線

IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料

推到連仔解1001

推撚爆佢老母閪

認真想問體力應付唔到衝可以點做support，好多人唔介意企前啲，只係唔想做豬隊友被救所以唔衝

發夢自己都係咁

推 冇時間再浪費啦

咁請問等幾時？等人佈兵千日再試下過去以淚洗臉？

pish!

71升旗禮

巴打曲直要講明

其實有得諗

睇曬
和理勇武兩派係相輔相成
永不分化 記住

同意

樓主你既分析 要有人轉化做組織同分工先發揮到價值

你地要搵林鄭"對話",都要人地出現先得,71升旗禮係黃金機會

我都唔知點實踐好又唔覺有人幫手些牙出去

但依家講緊禮賓府喎，佢棄城都會有下落架嘛，咁我哋都一齊棄城咪得。游擊游擊游擊

禮賓府你都係得和平集會,地型問題衝唔到

唔好咁快又衝啦
太急啦 冇作用
真心唔建議因爲唔會成功
盞博畀人拉

推，全香港人一定要團結呀

首先 我無意阻止你做 無意分化
但想提醒下 你公示?邊個睇到.?
d黑警真係理你?
到時黑警一見到你搶槍 就即同你開真槍
魚革 圍住黑警打 黑警都向天開槍示警
你諗清楚...?

我真係無意阻你

利申:支持香港獨立

所以話
有冇人有更好方法先
你咁講即係搶同唔搶都開槍添

我都係求集思廣益

推撚爆佢屌！

你唔自己推我幫你推爆佢！！

Push
香港人要加油呀

好多謝大家
推

搶槍係咪on9？咩野就算搶到都要拆子彈…
你搶完又唔係用，你搶黎有乜用？
你拎住個下你已經全身子彈

好心冇腦就唔好出計黎害人

正文幫推

召集621嗰個唔係我

不過唔621既話，請問大師，幾時好？

睇書先

衝鋒21

我個夢冇指明要搶槍
但搶唔搶都係有威脅喺到，依句你同唔同意？

推返上黎

衝鋒21!!!

Sorry
你前面個部分好認同
但睇到後面
坦白講句
你係咪諗得太夢幻
夢幻到我覺得好幼稚
就好似我之前入過某啲tg group啲細路
咩脅持點點點
根本唔符合現實
人地拎枝槍出黎同你鬥
你仲想點鬥？

如果你係香港
你有上過前線
你會知即使企到最前大家都係錫身
你有呢種覺醒係好事
我唔係想潑你冷水
但而家得個講字冇用
簡單啲講就係紙上談兵
你要好似韓農咁每個人都有個種膽色
先做到你以上既野

搶比人開槍：合理武力
唔搶比人開槍：不合理武力

你必須承認示威者唔會夠警察打，
我地既勇武要係有價值既勇武，
而家係要keep住比壓力政府，
揭露政府黑暗，
睇下g20有冇轉機，
而唔係呢d 自殺行為。

除非而家係ready「革命」，
否則搶裝絕對未係時機。

Push!

制服左d狗唔洗搶槍
用索帶綁著佢地會好d

睇下啲人面對警犬嘅方法

再補充 有人報夢
如果喺前線要踢盾嘅話,
要搵人捉住你身
用側踢
費事畀人拉
拉咗都有得救

Push 大家到時一齊上

和理非非、勇武請聽小弟一言

如果我依家講依d真係太早既話，我唔介意大家唔理。我並冇講脅持，同埋我非常同意香港人錫身依句，假如依種戰術大家唔滿意，我真係唔介意大家621或者其他打後既日子做其他行動。

只係如果最後倒轉頭拎返我依個post嚟講，我會擔心可能已經太遲。

香港人差咗「覺醒」，依一步。

Pushhhhh!!!!

咁究竟有咩行動

就算要衝 衝邊度先?

好文必推 睇左幾日廢文終於有d曙光

三處一齊係最好，然後大家通風報信，邊一到最易就集火，邊一到打唔入就全撒。

有啲警犬訊息 問下大家可以點防

有冇得真普選同 全直選叫政府簡

呢幾日頹到痴線
多謝你講出我心聲

幫手推到上熱門

621乜都未傾掂，你班連登仔同我仲喺到嘈掟唔掟磚

胡椒噴霧同盾牌好難變成負累...？
定係巴打純粹驚拎裝既人會被人集火

請多鍛練腿力

如果你指槍械既話，我個夢真係唔建議人用，加上普通市民根本就唔識用

我諗可以拎完支雞分別掉子彈同槍同彈匡去唔同草叢入面

唔知道我個post同留言幫唔幫到大家

但如果有人想知道依個post回覆既情況，可以直接追我故，我大部份都有回覆，仲有部份細節嘢有講到

好有用，推

繼續推！！

21號7點集合

推
大家621集中翻

加油

唔掂/搶佢槍 佢最多都係同你玩催淚彈 橡膠子彈 布袋彈
(硬係覺得經過上次出槍反應 佢今天唔會再有橡膠子彈 布袋彈...希望)
但你拎起佢把槍做任何野 我相信 佢係會同你玩真槍
黑警根本唔會理你動機係咩 佢係想你地死
佢只會見到你拎起佢D黑警同事 支槍
怕你影響到其他 人 安全 都足夠支持 佢開槍射殺你

魚革向天開警個個仆街 仲要係交警咋
所以我都係覺得你們唔好搶/掂佢支槍好D

帶返個頭盔先
利申 : 唔鼓吹任何人做犯法野

你問我有咩好方法??
如果 真係比你壓制到黑警.. 我覺得你地拎粗既索帶 一排排索起佢地手手腳腳
放佢地係路邊 排排坐好過

天佑吾城 祝大家好運

香港人要爭氣 加油

PUSH , 621 天佑香港人

如果可以做到警察未抆雞之前就制服到既話，依個係最理想。

我諗我係主要講緊佢哋抆咗雞，或者防暴小隊d步槍呀霰彈槍，假如被擊退或者任何原因，而落到我哋手既處理方法。

其實未上熱門
都要自己傻傻下自己推
我自己經歷唔少
你要去咁多個post去宣傳

Push 唔好令義士白白犧牲

搶槍真係要諗清楚
其他黑見到分分鐘一下秒你頭

好
推
今次有大家幫手

撚有篤灰，佢地係重要但個日未必會出，當然我都好希望佢地會出

個人建議 抆咗雞 乜槍都好 先避一避 再打遊擊..
你無理由用生命力硬接 佢地任何子彈架?
食到幾多粒阿

仲有打遊擊 拉長佢地用槍時間
令市民覺得佢地係唔係都射...佢地一定被人屌到仆街
又或者佢地應該唔係 所有地方都可以用到槍既..
到時再打近身咩都好啦
我唔建議出左槍 都仲用生命力硬接

當然..到時你地避唔避 退唔退D 你地到時睇情況
我無意阻止你地 兄弟爬山 各自努力

非常同意

支持。
雖然我真係和理非。但我真係從來唔會話勇武派有問題。

打機一定買點數 買好裝！

推
巴打好好

全國人民代表大會常務委員會決定宣布戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發布命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。

中共就引緊你地你地再衝多次 香港就會玩完

推推推

星期三中信事件警察嘅做法同謀殺無分別
佢地絕對要負返責任
唔可以拖下拖下就無左件事

假如簽訂中英聯合聲明只係一份無效既歷史文件，基本法都只係一份無效既歷史法律。

香港衝唔衝都係已完，好老實講。

但衝，至少仲有0.000001％成功。

打機組隊

事半功倍

冇用啦你以為連登帳號好難申請咩，五毛、狗，多的是。

加密反而出面有d想睇既人真係未必睇到

就嚟1001喇，我開新post定點

要睇時機

時事台好似免左1001 ？？

推 香港人要爭氣

希望係咁

我最希望係唔需要去到用我戰術既時機

爭氣！！

想希望大家記住一樣嘢
中共必會抽後算帳
唔好再比人清算
唔該企出嚟啦!唔好猶疑!
記住有5個人身處緊喺邊,將心比己!!!

巴打點睇滅火筒

邊到嚟地鐵畀入咩

同埋好重

有既話當然好

講得好啱

如果唔係衝可以有咩幫手？

Thank you and push

Pusssssssh

做俏兵報下料又得 做物資運送又得 自己諗 總之唔好企係道發夢

熱門仲係見到好多廢文，繼續推

如果你會出嚟，我希望巴打可以幫手做哨兵，好多tg台都有需要，再最好做到既話既就即日幫手親身去各小隊拎tg add，即時組成通訊group。

有財力既話幫手買物資（或者walky talky），防毒面罩唔係好多人有，畀到一個就多一個。

網上都可以鼓勵多d人支持，就算佢哋唔幫手，至少對我哋少d怨恨已經好有用。

要海報，要傳通街，傳咗佢地未必出嚟，但至少知點解會有人出嚟

G持樓主！
呢幾日明顯睇到民心散哂，
大家要堅守連登最後防線！

唔好掉磚唔好亂衝，唔好受挑釁就上火，
警察同林鄭都等緊機會入大家，一陣佢話今次警察唔使用過份武力就輪到你哋暴力。唔單至有更大口實令到義士們入暴動罪。而且因為今次和理非得到外國支持，贏左光環。

我同意腦燒講其中一個point就係，如果行動升級左，警方一定會贏又可以名正言順用法律去告你地。藍絲又有機會入大家。

我諗和平集會先係上策。想衝朋友都要想清楚，衝得要有價值。

一變暴力，西方社會就好難再支持大家。
警方係花糟搵到件磚都要fb開post講，證明佢哋好想好想搵機會反咬大家。

希望大家理智行動，唔好亂衝送子彈俾人。萬事小心，記得係和平集會。

和平，換來不和平

倒不如不和平，換來和平

完

btw五毛狗？

5你xx，又係呢種分化。
一陣唔衝係鬼，一時衝又係鬼。

就1001

問句嚟

同埋似係你分化先

辛苦晒

對於應對警既方法其實好多
但係下一步既行動升級做咩，呢個有太多意見太分散
無一個統一，令大家一齊出黎實行
係呀，兄弟各自爬山，但都要有隊友先成事

大佬都講左市民同警方武力不平衡，衝既實際作用有限，佔中初時就話唔衝無用，最後證明衝都一樣可以無用。

暫時為止大家贏在光環，市民質素高。
你最後句“和平”係指所有人都俾警方拉曬之後，好和諧嗎？理智一點，記住出年先完，家陣係暫停立法，呢場係持久戰，唔係衝就得，係要鬥智。

叫人唔好衝動行事，理智就等如分化？？

你會唔會有點兒xx

瘋狂推，share埋上fb，一定要比多啲人睇

唔想同你鬥低級駁辯

你d假設同認知好奇怪，我講真

多謝絲打希望大家都可以幫手些牙，集思廣益。

一句話人低級就唔駛反駁，明明就係你話我五毛先，你覺得自己好有道理好有智慧就其他人評論了。

追故有講，唔好意思手機唔方便搵

唔關智慧事Orz
而係基於唔準確既前提，根本做唔到合理而有邏輯既辯論，我叫依種做低級駁辯。

睇晒 即推
要多d人睇到

希望唔好俾我講中，一個突發事件送子彈俾警方，又俾到藉口政府話係暴動。

隨着行動慢慢升級，我相信總會暴動的。

再繼續和理非真係不了，唔好意思。

和理非行街梗係冇人理
試下拖喼去添馬公園野餐
提提你哋，中間要經過條橋先過到去添馬公園

感謝整合，621見！

你呢種想暴力就搵藉口支持自己去暴力就真係會害死人。

。。。ok我唔再覆你喇

唔好意思我唔係物資組既人

情報4 confirm 係誤傳. 事實係你見警佈署一直都唔係咁樣.

推，支持！

我嗰日現場睇完都覺，所以話參考

多謝巴打有心提醒

經過612，政府應該唔會再過份使用武力，你睇616就明。所以我係想指警察無使用過份武力前提下，千萬唔好亂衝亂挑釁。

同埋唔想俾我講中，一動手就俾機會政府入暴動，再借機會反咬。到時又有機會立法...

對方冇暴力對待既話

民眾都只會緩步走入任何地方啦，點會衝

上面戰術係「戰」既時候先要用到，依樣既話你唔使太擔心

尊重同支持嘅
但係有一個問題 就算俾你成功衝到立法會 咁之後又點？
政府唔讓步 衝邊結果都係一樣 仲有籍口清場

大推

唔讓步就繼續升級

唔係可以點？

政府同警狗就係等緊你衝!
一衝形勢就逆轉, 民意同輿論又去返政府同警狗度

咁不如大家擔張櫈排排坐傾密偈啦好唔好Orz

咁6/12打後全部都有機會中

企係對家角度諗 佢要攞返個勢返黎 再一次想入我地係暴徒 就係想要等我地暴力先 唔想順佢地意
佢地之前搵班女企哂一排都係想入我地打女人？
無論點我都尊重支持你既 大家手足

其實係嫁

兄弟爬山, 唔會阻止.
不過想講, 難得佔到光環(道德高地, 耶撚都幫哂手)
唔好做傻事雙手讓返個光環啫

你打又打唔死警察, 你一郁手佢地就還拖往死裡打
衝係咪最好既方法呢?

Be Water my friend

小弟速度唔快
而且真係未試過勇武
預計當日唔會企到最前
應該都係中後排

守護香港！加油呀！
Hong Kong is NOT China
要堅持落去

又話香港人肯挨肯搏 你班廢柴21號出黎啦！

配合服用
淺 談 顏 色 指 揮 與 組 隊 系 統，又係我隻喪屍GAME

我可以幫你寫埋個和理非社會之後既劇本

基督教同天主教最終認為政府已作出足夠讓步，同時認為學生咁樣做損人不利己，決定唔再支持基督徒出嚟集會＞＞民間團體再次發起大型遊行及示威，但人數減少，隨着次數甚至一落千丈＞＞建制派於各個議程上再度凌虐泛民同公民黨＞＞社會混亂依然，但政府仍然堅持不負責、不落台、會在任期內繼續加油，聽取來自各方既意見＞＞警察特別調查小組發出調查報告，指已將有關被投訴的警員已被暫時停職，感謝市民合作並承諾警隊會維持一向既職業操守，維護香港和平、法治、同埋秩序。

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

---
依法辦事，保衛人權，守護民眾
---
凝聚每個微小力量，召集有勇有謀既義士
無論你係咩人，你既能力總有一樣我地係需要既
---
香港民眾防衛隊
Hong Kong Civil Defence Force
加入:
---
Telegram 聯絡:
Telegram 資訊:
Instagram:

幾點開始？

朝早7點吹唔吹到雞呀

6.19 宗教界都幫手製造輿論壓力 又指行動升級會為留守者作心靈支援
連登仔 香港人 唔好又錯過機會 621見

宗教界再次發聲 - 分享自 LIHKG 討論區

推啊
好有心嘅文 你幫左我呢啲612唔係香港發夢嘅人

最後𠴱段好啱聽

好高汁

小心玩到開真槍
再者唔係人人都識操作
隨時一拎到就俾人射實彈

!

推
自己香港自己救
不撒不放不下台不問責不散

去野餐要做好準備

講到又搶武器又盛...你自己覺得有幾大可能性做到？
有冇諗過會造成咩後果？
唔想再見到有義士犧牲條命

唔會意思借位問問，我做裝修油漆及燒焊工的，經常要對燒焊煙霧及松節水，請問有黑色活性碳過濾是不是好好多，因為隻9041是幾蚊隻，N95很熱焗。

平心而論 搶槍係冇可能嘅
唔係你搶 到時唔係你畀人射就係咁講啦
再講你一咁做輿論一定一面倒屌返我哋轉頭

咁請大師講下冇應對策略升級咗之後可以點收科

加上重點係拎保護性裝備，而唔係攻擊性

唔準沉

帶長遮呀咁多位

你又知唔係我

咁就祝你好運
你要搶 就要有一槍畀人打死嘅覺悟
我相信有人有 但在場九成幾嘅人都冇

btw題外想問黃仁龍做錯過啲咩

你唔講我都冇發現打錯袁國強先啱

大家都是律政司，不用分那麼細

Push 香港人齊發夢 加油

推💪🏻

推呀！

眼見好多人已經當件事完咗
馬照跑舞照跳就覺得好心痛
亦好無力
唯有幫手推 俾多啲幾分支持嘅理由俾猶豫嘅人

Support !!!!!!!

(物資)去唔到現場但想幫手嘅朋友入一入嚟

推大家一齊出嚟

(求屌醒)621要做乜？我乜都唔知 點解要出？

行得耐一啲會攰，休息一下咪繼續囉

加油啊香港人

加油！興幸香港仲有好似巴打咁有心既人

話要搶槍嘅人唔係鬼就係儍撚左

聽日一定要出黎

Push !!

6月21日行動大整合

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

抗爭要贏 唔止要識點打 仲要識點諗 (講思想基礎)

[長文慎讀] 21號無論衝唔衝既人都一定要睇 (講行動前須知, 行動須知)

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

鄭立：專心抗爭，現在才是最危險的時候

「黑色五毛警告」分化/五毛/玩膠 User 集中貼

推爆佢！！！！！

豬咀已買，大家聽日加油。見到勢頭唔對既話，唔好理我講既嘢，跑得幾快就幾快，回完氣再諗策略或者跟大隊。我諗聽日所有人主流都係唔會玩游擊。

勢頭唔對≠有危險，而係見唔到曙光

香港人，游擊既極致係全民皆兵。加油

Puah
聽日齊去齊返

聽日衝定唔衝，大家都係戰友，記住不割蓆不篤灰不分化。
小小建議，大家做文宣就係想抓住民意。所以聽日衝，都要有理有據先衝，最好唔好主動使用暴力。
我自己認為聽日集合後，拉隊去警總集會，播放濫權影片，聚焦民意一齊去追究黑警責任！